# Top 10

## Installation

Copy the extension to phpBB/ext/manjaro/testlinks

Go to "ACP" > "Customise" > "Extensions" and enable the "Test Links" extension.


Affiche les liens des utilisateurs phpbb qui ont moins de 6 messages

utilise une lib pour afficher le tableau : https://datatables.net/

## License

[GPLv2](license.txt)
